[秒回] 絲，你點我唱

初來報到，歡迎點唱，秒回

拋磚

春秋

擇日失戀

吃定我

我懷念的

樓主姓梁？

小妹姓陳
不如你點首歌啦

謝安琪

好呀 邊首？

依首好聽

主宰

年度之歌
把聲咁似kay 無理由唔唱

空白格

孤雛

普通話歌得唔得？

前排失戀聽，喊到PK

得呀，隨便點

好難唱呀，盡左力喇

聽見下雨的聲音 （魏如昀版）

多謝你讚我

我想你是愛我的

AGA 好聽！

J左幾次 唔錯

想點Kay既載我走 或者係最後晚餐

聽到起雞皮 但聽上癮

清唱音都咁準

仲有冇得點唱？
好想聽下王菲嘅 約定

人呢

你唱歌都幾有力度
點首這麼近那麼遠先

煙霞

絲打去咗邊

返緊工，陣間入廁所錄

許志安 心血

唔該囇

I AM BACK

難道我別無異心...

每次聽載我走都覺得係地鐵廣告

春田花花幼稚園

順手唱埋重口味得唔得
淨係唱d咁正常既歌我都得啦

無期

係咪要等到收工先有得聽

好好J

旅行的意義

入完廁所未

泳兒都上連登咁大件事

btw想點 感應

“車門仍敞開“個轉音靚到 冇和音同音樂喺底都唱得咁好 好勁
想再點gin lee既緣兩半 不過好似有小小難唱

眼淚裡含有止痛藥

依首鍾意周董版本多d

誰明我愛你這麼多
Good choice

出post果陣我坐左o係幾腦前幾個鐘，
點知冇咩人回

睇黎大家都好鍾意aga喎

多謝你啊
證明練左咁多年歌冇白費

青花瓷

堅唔堅啊
雖然聽落把聲真係有啲似

完全唔似
一定唔係

希望樓主當我無講
我想聽歌

好像聽下睇係咪真係泳兒

點都唔會完全唔似呀

想點英文歌！<someone like you>

想聽你唱埋春田花花幼稚園
你把聲唱兒歌應該另有一番風味

想聽 極速🤟🏿

好好聽

別當我猶如路過 為何仍然贈我這苦楚

第一次聽女版多謝辛苦哂

你覺得有咩風味

係有好多人話似嘅

好想聽你唱下兒歌

唱多d先岩
btw好貪心呀我

唱番首我的回憶不是我的咪知囉

幾好聽 lm

愛與誠

推post

英文歌得唔得？
Avril Lavigne - Innocence

我覺得似謝安琪！！！出新歌順便上來宣傳～～
唱多d kay嘅歌！點喜帖街～～

遲來的春秋

車手要聽極速

其實毒L一個更開心？

俾d咁高難度嘅我

avril lavigne 終於肯出返黎

整多首wish you were here
btw真係好靚聲 唱片級了

借火

把聲同首歌嘅mood 好match

好屈機

instinct of sight -定格

她說

我可以令你差不多有快樂...

得你同另一位朋友點

有冇人可以點下歌？

舊D既歌 我的快樂時代

本身真係勁既人係呢到唔太易有人留意
反而派膠果d就
btw如果你開concert一定黎

btw其實係想要AL既wish you were here

when there was me and you (歌舞青春)

如何教我去小便

囍帖街

btw, 上面有巴打點咗感應仲未唱

係咪泳兒有咩所謂！聽歌啦~
連登來講，根本就已係天后！！
btw，點歌《薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉》

絕-傅佩嘉